林奠個臭西搞到我又要等多14日..

呢14日我忍到條9日日都扯到9彩
今日本身諗住約埋班frd去揼番個正骨慶祝下
依家同我講又要延期
我真係吊你老母

抵啦雞蟲

揼住邪骨先啦..

聽住kendrick lamar先

揼正骨都叫g蟲？

依家就去

雞蟲我吊你！

睇多兩條sickma增值下自己好過啦

吊我唔驚有病？

你有？

睇住娜娜先

樓主係咪就係東莞仔

牙民唔會聽新生代？

講下笑啫

咁你有冇叫過先

上去揼拉==上面班工廠妹全部失業
1000蚊可以做老細玩幾日阿.…

佢淨係識kendrick

新生代正7到癲…

想知道你同樓主意見先衡量聽唔聽

呢期roddy rich, iann dior, lil tecca, lil tjay, dababy
personal biased🔥

冇。

清組團？

你揾牙利牙熊嗰啲la…

清係識啲野

唔好同樓豬玩佢兩日就沉哂船話小英係佢true love唔準其他人幫襯

原來佢係天水圍牙車？

你咪繼續扮囉。

識人有偷開
john?

吊你咪癲啦

佢同我係幾熟

上面雞蟲發起了邀請👆🏻

死靚仔想我報驚爆你衰十一？

dmed.

佢上次係翠河比我打到咸

啱 雞蟲死全家🙏

同你扑嘅話唔計啦
大家你情我願

Gay佬都要

你死先啦孌童狗

我唔慣要俾錢屌西

兩個05後學人講做愛

好彩我唔喺度 如果唔係我地天水圍雙雄實打到你撲街

戀你都係戀童？

死靚仔咁能搶口..

收啦雞蟲

咪屈啦

你肯定正骨無邪野?

我係幾靚仔

睇電子雞啦 黃到金架
記得課金喎

唔通兩個Gay佬一路互插屎眼一路講做愛咩..

ccccccx